【撞衫不可怕系列】Red Velvet Joy＆BLACKPINK Jennie：一個Sweet一個Wild

BLACKPINK Jennie＆Red Velvet Joy的穿搭風格都有不少女生去仿傚。而同一件衣服，兩位都會穿出了截然不同的味道。

Jennie和Joy２人所穿的衣服是這套Alessandra rich黃色格紋套裝，上半身是無袖方領露腰上衣，下身則是包臀短裙，完美展現了穿衣人的腰線和臀線。長髮Joy透著小女生的甜美和一絲跳脫，妝容乾淨，只突顯了紅唇，整個人如同芭比娃娃一般。

而Jennie則加了一件同款外套，搭配白色漁網襪，頭髮梳成五五分，用兩個髮夾夾住。 妝容上則突顯了眼妝部份，輕薄的煙燻眼妝和上挑的眼線突顯了Jennie「小野貓」魅力，整體風格也更張揚，大走復古性感風。

「圖：Joy IG、NATE」

我做愛jennie

點解女人咁憎撞衫

難得牙鯰正常咗

Arin 屌打上面兩位

Joy真係屌打

件衫一睇就知cheap野

再對比埋jennie
真係旺角同中環比

因為豬閪只靠件衫標籤自己